想重新做人

請問如果貼bam圖被bam後是咪可以再用同一個isp email開過個新ac
小妹想重新做人
如果唔得 請連仔del晒小妹之前所有po

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

多謝ching推po
聽日見

去站務台自貼申請